# MDUG_Datos_JSON

Archivos de datos y ejemplos charla MDUG JSON y tratamiento de datos.

Cómo limpiar y preparar datos en excel de forma paramétrica con PowerQueries
Cómo leer y escribir datos en archivos JSON
Ejemplos de uso y escritura de datos de vuelta al modelo central

![picture](02_imgs/dynamo_JSON.png)